升降機內哭泣 曾蔭權:經5年磨折心力交瘁

他首

曾牠首

樓主洗不洗搵人過d煙仔比你

屌你老母臭閪

你乜撚野事呀拮清

屌埋你阿哥 好過渣波

佢咸得咁慘就無謂再逼到佢咁盡啦

短人

頭髮都白哂

二五仔

渣架

樓主

我覺得不如算啦,放過佢啦
話哂曾經香港最頂個個人

集總落左order 要做佢

幾千天近況幸福嗎

佢頭都白埋 真係好慘

靜係律師費都天文數字啦